攬鈔鈀呢排唔見人，是否醞釀緊驚天大事件？

成二個月無見，係咪打緊核彈email

中左變種肺炎

人地日日諗點洗錢
似你咁得閒咩

問左好耐！無人覆！好擔心佢！

去咗叫麻友雞

有幾千m 扮黃食女又要上嚟同你匯報？

佢聲稱自己要倒貼架

條𨶙樣IG轉咗新加坡國旗emoji效忠 之前似係幫坡狗攬炒香港
搞到香港無得同新加坡競爭

系米之前d血
心痛4小妹🥺🥺🥺

屈
撚
完
未
？

{熱血公民｝

佢send左email比渣打攬炒張俊傑

我地唔需要新加坡人幫手。

打緊腎上腺素

cap水買大屋嘆緊啦。

準備制止百度 b 站上市

呢期忙緊搞債息，佢默默做左好多野！

淨係得閒po下旅行舊相 咩行動po都無

懷疑佢比國安笠左 d social media全部比中共出緊po扮緊佢本人

今日廸哥又做左野，破1.7了